老老實實7500仲有冇得升

前日買咗，宜家好撚想放，就快忍唔到

高追

個市繼續咁樣應該夠錢退休

俾個10我得唔得

尋日放左 啱啱又高追

星期一大市唔跌我乜都得

分分鐘侵侵中埋肺炎

真 如果爆左侵中招 全球仆直

同我上10蚊

差唔多要回下喇

回得嗰少少咪又嚟過，怕咩

幾多錢可以入7200？

壞消息應該仲有大把
好消息R爆頭都諗唔到
hold住冇死

最後機會啦，8.7

今日放咗70%

太多壞消息
跌2千點証明消化晒
升

急插
假撚到

7200

星期五，大戶托一托等d傻仔入市

中午前9.14,飯後即刻急插到8.5

今次我支持甴大大

睇多2 day la
利申9蚊高j咗

連登仔一出post吹奏就實出事

冇事嘅，星期一會跌

實有得sink

sink joy